[突發] 添馬有人Free hugs

好似話人人有份
快啲過嚟！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

仔仔free hugs?

好想同樓主瘋狂hug

突發 已經見到有人係度free hug 唔知係咪樓豬黎

大家一齊去攬攬樓豬

仔仔囡囡都得

come on

唔係
我地冇牌

pish

琴日都有

琴日啲人太怕醜
今日再嚟多次

推

Hugs完巴打扯旗點攪-,-

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

打完丁先岀嚟集會

本人已散
下次再見

仲諗住同你玩奇蹟插入添想屌攬

見到有囡囡同囡囡hug

怕叫男仔hug令囡囡尷尬
當然啦岀聲就攬得

我去左海邊睇鬼妹